發夢香港軍警政府已經上線

黑狗而家已經凌駕法律
牠們就是法律代表
諗盡辦法搞白色恐怖，意識形態
嚇怕異見人士，普通市民
林奠已經變左吹氣mary，無權無say
律政司係橡皮圖章，垃圾一件
發夢要用咩方法先可以重組改革香港警隊

以紅制黑